[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(30)

各位繼續

上一個 post

留名

lm

Speedmaster 005 定 006好

新Post LM

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

今日又出精

lee 隻靚呀!!!

六折咁撚平。。。我85折入左手

我都諗緊！！
但我又想買皮帶

我又出一出精先
好肚餓，我要食飯

買咗成年 穩定每日快3-4秒真係好抵屌

時區仲寫住HKG嘅錶真係要好好珍藏

剛度手腕，原來我得 6 吋

睇完我都試度下自己，7.1 吋

同我一樣size

6 吋係指手腕帶錶位既闊度?

其實係計手碗骨下定上（手垂低）

一樣

咁幼

多你1/4吋

現代錶 >40mm 大把選擇

肥手 7.8inch

戴大飛嘅人才

巴打一樣
36mm冇我地份

今日天氣可以戴皮帶

冇得戴 vintage

New post LM

其實我7.1inch 已經戴唔到36mm
反而大飛好ok岩岩好 (除左top gun 48mm )

相當大損失

呢個logo正好多

所以真係好鍾意

可惜係我有一手情結

所以隻45gs睇睇下都係果斷比老婆戴
好在依家啲錶隻隻都40 42 44 肥手既天下

Same Here

所以我睇新錶就麻煩
基本上 38 起跳

我呢隻都有HKG

而家好似真係得返G Shock有HKG，10年前Citizen都有而家都無咗

Lm 光復香港

新po留名

40都唔係好肥啫

戴到 42 43 都好丫講真

健身練手腕

之前做 gym 係為減磅
咁嘅話我要重整策略

睇完以為自己
啲文具好似我公司嗰套垃圾

不過我K 版

苦中作樂！

Vip?定炒價入？

大佬返嚟喇

大家會揀邊隻黎負皮

邊洗揀 梗係兩隻一齊負皮

終於俾我係隻GS錶面搵到缺陷，grand個d字原來咁粗糙

除此之外，真係好完美了

呢隻錶3380抵唔抵買
或者有無類似既錶推介下

大阪錶舖見到隻08年黑十，話係全新，1,050,000 yen，係叫貴定平

如果係真嘅，十幾年都係新錶未郁過分分鐘仲多問題過舊錶。。。

好想整番隻

Seiko 隻有田燒dial好特别，好想買隻撚下

呢2隻好好j下

1張單?

老伙伴

why not both

訂左未到手

我6.5寸手試 40mm 都覺得細
起碼要 42mm

幾錢
到手後可否俾d comments, 呢隻幾有興趣下

幾錢? 095 定 093?
好有興趣

093 訂左水貨1皮野多幾舊
雖然40mm 未必戴到但要黎收藏都好

呢隻係限量?

new post lm

好似唔係限量

呢個post好似無乜人戴平嘢

呢個post好多大神

因為有個 post 較多討論平錶

我唔明點解GS同Grand字個G字要有唔同

我6.7吋要44

我又係六寸半，40我都覺得大大地

我六吋戴39啱啱好

lunchtime

知唔知095幾錢？
同埋邊度訂

6 吋巴打表示支持

原來咁多人手咁幼
我以為我6 1/4都算幼

不過我依然鍾意戴大錶

Mario錶，官方授權
估唔到會有機械錶
不過43MM

幾得意
仲以為係 quartz

精工旗吓牌子嚟

五大訴求 缺一不可

大家唔好同我爭
我5吋.....

但我都帶到44mm既pam

即係 女士戴 PAM 咁樣樣

所以隻PAM都少帶左

而家多數帶40mm既錶

冇問 95 幾錢
間舖我都係第一次幫趁 落訂經驗幾好幾好傾 等我到手再睇下間野值唔值得推介

入左隻二手 GS 但要拆短條鋼帶
想問下求其入間錶舖例如時x狼果啲會唔會唔彩我?

去BT可能好D

時x狼可能真係唔彩你

5吋喎
有無咁幼

買錶時改帶, 店員都有D驚訝

勁，型過我

殺過去 misterchrono 揾定條皮/膠帶 順便睇下佢整唔整先

我對閣下堅持表示敬意

有無model share

買呢隻新出啦. 好好j

睬你你都諗下先，果度啲維修服務得唔得架？

人在大板，諗著入返隻presage😹

改短帶應該OK既, 都係個SALES 9搞

而家得返好少AD有真係師傅係鋪度

SPB045J1

終於有人貼 FPJ

個陣想買FPJ more than ALS，但ALS背景好吸引

同埋 ALS 錶底好睇啲

無錯 但比左正皮先 都好正

我 6吋戴 41

唔該巴打

運動款戴大D size OK嘅

Cute

睇中依隻精工 Enamel 好靚...
SARD007
去邊買會抵d?

左邊隻hydroconquest有計時功能好吸引 但全港都好似灰色計時款 有無人知其他地方有無？

無*

FPJ cls

手幼但鍾情chrono呢款諗得過

FPJ之後，幾時會有巴打出埋MB&F, Bovet, Jacob&co 同 RM 呢d牌子

37mm OMG

ALS係正，FPJ個底都好好j

黃金造機芯。另一個世界了

連登有無大戶巴打有過Philip Dufor?

*Philippe Dufour

二手fpj最低門鑑係幾多?

最低7蚊但巴打嗰隻平都要成廿蚊了

Chronometre Souverain 好似見過 20 萬

7 萬嗰啲 Quartz 嚟

Quartz都買唔起了

多得有人割愛俾我入到第一隻 GS
仲要係我個人最鍾意嘅湖水綠

點做到

vvvvip

但我都係覺得板帶靚啲

其實係 我都覺板帶正d
不過都唔到我揀
我D 小薯上次問sky-dweller 都比人趕出門口

人家好疊水啦
又 PP 又 ALS

最好係板帶配新機芯加正價發下夢先

抵玩

幾錢！！

我屌 好毒呀

有田燒

買左嗱?

比想象中細 (利申:肥手)

個面加藍針真係正

好靚

GSOC fb有隻二手SBGW231 USD3100 03/19

會唔會偏厚？

唔會, 因為我厚肉

隻有田燒等埋條馬屎忽先開光.

今日帶另一隻白面

B&R呢隻新野好熟口面

單 logo

有一排無戴

PAtek nautilus + catier santos + applet watch?

條帶好AP喎

仲有褸空面揀

太有霸氣，我都係買返ALS算

如果我老豆當時係買葡7俾我就好喇

新屎坑

自己搵錢自己買啦

agger

錶呢家野 咪又係你炒我 我炒你 有咩好嘈 抗議無效

chronograph is the goodest

呢隻真係好靚

家燕媽媽

你個名

🤪🤪🤪🤪🤪

岩哂我細手腕

6.4吋，戴緊40mm-45mm嘅錶

希望排到香港版大飛..
排唔到下年買隻big pilot ppc算

換左綠皮帶感覺又有啲伏

真係幾似PP
又有膠帶, 又用摺扣

瀨尿牛丸

隻色...好似唔多夾

39k list price
都幾抵玩

遠睇PP 買黎粗帶一流

poor man pp

呢條淘既所以冇拼過

係好撚靚

隻 GS diver 想配條膠帶係邊度買好?

如果水貨應該唔駛3萬添，雖然係Sellita芯改，都幾抵玩

uncle seiko嗰啲岩唔岩？

社會巴買唔買到？
我俾咗no.

Mssdrop 今期隻MÜHLE-GLASHÜTTE大家點睇?$6000值唔值?

ching落咗訂未？

試左隻sbgw231, 比想像中細隻，我隻手又幼，隻錶又閃，戴到好似女裝定買比條女好

原來標咁平

我以為折完3蚊左右

At least 85折

買moonwatch定Grand seiko好？

GS for sure!

GS !
but why not both

Moonwatch由細睇到大，
Grand seiko就比連登仔毒

而家我有 45GS
稍後想買多隻 original 膠面
真係滿足兩個願望

有田燒到手 靚撚到

恭喜巴打

想買了

買啦，又唔係好貴

我對陶瓷有愛所以都覺得唔貴

外國係賣得貴
除非停產限量，否則冇咩必要外國買

JLC 定 Breguet 好？

JLC
不過 GMT + 8 係 Beijing, 諗清楚喔

呢個嘅話
寶磯！

唔係仲係Hong kong 咩？

呢隻個機芯真係好正

咁我記錯

如果係呢兩隻就係 breguet
如果係積家超薄月相就積家

breguet for sure

40000budget
要日期透背 銀錶帶

有冇咩推介

Breguet

GS

幾萬至幾十萬
GS都百搭

你個琺瑯friend

好正 有冇上手圖

最近幾鍾意長方型個種 唔係玩開錶 想知英文應該用咩字眼search？

冇影到

Reverso

呢隻水貨4萬幾。。幾吸引 鍾意佢大針日期透背..但香港好似冇咩人帶

撐下埸先

由你開始戴

要諗諗

正囉咁咪少機會撞錶

Thx
有咩牌子好介紹？學生無乜筆直around千幾兩千

Reverso 就係 Jaeger-LeCoultre 代表作
你個價位我唔熟
你一係俾心機讀書，再儲下錢先

都係聽老婆話買支polywatch磨左個錶面

你喺邊買？我都要磨下

香檳最入有間賣錶帶問parts 叫好友
50蚊支

濕透黃昏的街道

潮流興呢d咩
利申唔係我嘅

呢3隻揀2隻 師兄們會點選擇

Iwc & Iwc

Rolex, iwc

Same, PAM不了
講靚仔 IWC > Rolex
唔想周街撞錶 IWC > Rolex
一心想保值: Rolex > IWC

巴打好似都問咗幾次？
如果心目中有答案就去馬啦

你 lee 隻都好鬼靚

買咗1個月嘅Gs
今日撞花咗少少

5205阿

我會揀iwc
不過你想保值換錶就水鬼啦

咁啱搵到個啱心水但好多都out of stock
想買下上歐洲網買係咪多數會有？

咩牌子同款式？

冇人戴咪好，至憎撞款

戰損版先正

巴絲們你地通常邊到買錶/睇錶
最近想買隻機械錶戴下

呢種 triple calendar layout 我真係唔識欣賞

可能闊箭時針比較 sporty
唔似得月球錶咁可以當 dress watch 戴掛

買錶係香港只去AD
但睇錶就去水貨鋪(windows shopping), 香賓多

睇吓係咩牌子，大多數可以去經銷商睇同試，官網都得
格價就用chrono24,chronext,joma

我戴第二日就花咗錶帶
有位清處女下海就花咗

咩係香賓

香賓大廈
個度都有幾間水貨鋪

洗唔洗靚成咁呀

三眼仔

星期五casual look

同埋下面多個月亮圈
依家好多錶都係咁

呢d傳統layout仲好睇

繼續白面藍針Flieger Friday!

想問一下各位巴打意見
如果年底想入隻sea master 300
大家建議入邉隻
圖一果隻平d 冇卜面 但有透底 但41mm

圖二果隻貴d 有卜面 但密底 但39mm
但 二隻相差15-17k

大家會點簡，細佬我本身有隻panda卜面既speedmaster，所以係咪可以試下圖一，因為有fd同我講 中間差果15-17k 添小小又可以隻Tudor

試左上手未?

我會擇透底，可以欣賞機芯差好遠又平d

Armani ar11067

正價定炒價入？

靚,呢隻係咩model?

正價

無記錯係377725
150周年版？

Tuna 我都好想入返隻

PAM無論人數同價錢都直線下降

呢隻係幾靚
我覺得靚過371446

我覺得Pam 係幾有佢特色

手細帶唔到1000m

最新果隻阿波羅11 50周年
montrez咁快有二手貨

其實買開錶一般都偏向唔買時裝品牌出嘅錶
因為分分鐘機芯都係就手搵到邊間大陸廠供貨就用邊間
我都有睇過你隻錶嘅資料，連機芯咩牌子都唔知實在唔係咁好
所以不妨考慮下精工，星辰嘅日本石英錶

通常都會平過又好造工過啲時裝品牌錶嘅

時裝品牌例如 agnes b 出啲錶二三千蚊隻
用精工 Quartz, 已經覺得佢有良心

之後精工用同一粒芯
更好的錶面造功
之後賣千三

賣8皮

佢哋真係好好賺

唔係好識錶啲嘢係咪得呢隻色？我陣間上網再搵下
btw多謝巴打教路

搵間有賣gs既應該都會幫你

我覺得如果唔係玩開錶只係想買隻fashion watch襯下衫
2，3千唔睇機芯淨睇樣買隻fashion brand watch其實都冇問題
除左樣唔好有咩高要求就得

平啲個隻幾錢 窮L 但好鍾意依個款

有邊啲fashion watch嘅牌子性價比幾好？

時裝品牌出得的錶小弟覺得綜合來講都係垃圾唔值個價🤦🏼

你睇樣睇價錢接受程度啦 fashion brand watch絕大部份冇性價比可言

有，不過真係幾皮嘢果啲
Ralph Lauren

鍾情e兩款面多d

5270P就更加

你地通常邊度睇二手手錶? Fb group?

圖2 個 1234 6 12 18 24係咩黎？

1234平年/閏年
6 12 18 24廿四小時制

IG 搵網店
Hodinkee 每個禮拜都有推介

玫瑰金錶圈

啱啱日本入手, 順便問下錶面張膠點撕?太貼邊起唔到

41mm有試過鋼帶 39未見過實物

長方形錶within $2k 可以搵下Bulova

Hamilton 有隻我幾鍾意但要成$3k, 我覺得唔值

個link 有問題。。
hamilton 係呢款

瑞士做但係石英芯

咸仔實係用 eta 石英芯，正

睇完罕有罕有，中左呢兩隻毒，點算好

Orient Star粗戴一流

上面果隻有環法單車賽 feel 好啱我口味

正ar
幾錢入ar ching 😹

唔記得四千定五千

十一月會去東京，如果想買隻moonwatch 同vintage grand seiko ，應該去邊度買？

攞張膠紙痴住張膠

rolex iwc

幾錢ar ching

65000yen, $4900左右

收月餅

中野

＃democracynow
搭巴士唔撚搭党鐵

有無話邊間鋪，定上網搵下就有？

Vvip

寶石廣場都有, 喺澀谷

藍銅

新入手海馬

呢到有無澳州巴打

架車係咪好貴的？
如果係，佢間嘢咁兜踎，唔似要來搵食

破壞佢架車佢可能仲傷

Benz 四驅好似最平都要百五個

Bucherer

可能要出去開工
戴 Casio Quartz

開得重慶應該都唔係做香港人生意黑底都唔出奇

重慶站！少少唔同

Iwc

IWC Rolex

都唔係限量, 只係指定外國店有售~~~~不過藍圈藍面係幾特別

你預30-35k左右

係 我因為都冇透底錶

新宿應該平過中野，但中野應該最多款，vintage gs就睇運

巴打請問中間隻gs幾錢？

請問新宿睇錶有邊間好介紹？

確實名就唔記得了，有一間係地下專賣中古嘅。btw 可以去下激安同百貨公司買全新錶 都好抵買。

好似折完都8萬幾9萬

$84500

機場巴打小心 今日小朋友生日幫唔到手

生日快樂

買完先醒起老細都有隻Sea Master黑面 不過佢10年前買 星期一返工唔知佢會唔會介意

新款真心唔錯

最緊要係性價比高

依位巴打已經買左啦

男人見到有人撞款會有親切感
女人見到有人撞款先會嬲

真係就好

隻錶唔好貴重過佢咪得
一陣老細戴膠錶你戴隻三家出去就
人地以為你先係老細就仆街

手夠大真係不容錯過

呢代海馬錶真係靚

我經理有隻有石嘅 datejust
我日間唔中都戴隻追針同佢“死過”

海馬300M同我同一年出世 幾有意思

頭先機場勞記有隻116505

後生

Sea Master

GS獨愛中古雙logo

冇得輸

雙logo係正嘅！！

你隻 Breguet font 係難得
希望之後可以整隻 SBGW031

Omega隻Apollo8 真係越睇越正，有d想出隻sbgw253 加錢入隻apollo8

原來 AD 已有 spitfire 賣

靚到𣎴得了 諗緊藍定黑好

我比較喜歡藍

隻勞一星期慢成7秒係咪唔正常

不妨換條黑錶帶

係，賣左佢換隻 JLC

認真呢

黑帶型好多

上14樓 加d 油

一日慢一秒咋喎，其實你想點？

佢應該想要電子錶咁準，買GS石英吧

我見之前3秒左右 都係戴左2個月

好正常, 點會隻隻一樣
如果咁都接受唔到就戴gshock吧

應該買apple watch 之類吧， 自動調時間

G shock電波對時

2019年款冇左日曆反而好似差啲

日歷+波浪面係皇道

冷門

講起真係考慮買一隻
都係兩萬有找，年差 10 秒準到喊

巴打你需要訓練集中力

一年十秒你二千零買隻寶路華UHF都得
請選購 moonwatch

等埋等埋，我有隻 ship 緊來

難得有 friend 喎

出黎啦 自由閪

求推介Budget 2-4
機械（自動）
鋼帶
有日曆
有數字刻度
唔會著裇衫

2-4萬

數字刻度加日曆唔怕好花？

我意思數字刻度係iwc 個隻 （1-12）

真係正

Cheers!

好正

死喇我今日真係未瞓醒
做咩事

女朋友送既生日禮物

我都諗左好耐 但黑色百搭d 同埋個sales話藍色個陶瓷圈d色麻麻地 比佢導左買黑色

42定45來？

39咋，手幼撚

買mrg啦 用埋app turn 返岩個時間都仲得

citizen attesa 同 seiko astron

GS d 手功靚撚到

我老世戴apple watch 我帶sea master
無人理

噢！
都好睇！

我手腕得15.8 cm，唔知45頂唔頂到

我覺得電波錶好似 time server 嘅終端機多過一隻錶

只係一個 display

想翻新老豆隻古董嚟戴
有冇師傅介紹
咁搞一搞要幾錢

有無人狗衝

你衝

呢個post洗唔洗改一改名叫擺低GS?

仲有iwc,omega,zenith,lange,pp,stowa......GS係近期熱門左姐

其實擺低 Moonwatch 最貼題

擺低Rolex換取負皮先最準確

訂咗隻2020東奧moonwatch終於到貨

巴打點睇隻Pam 779
單純睇中佢個款 對佢自家機芯無乜好感
感覺係Fashion watch多d
但自己又15 16覺得幾靚 大家有咩意見

冇秒針，good

試過都覺得幾正但最後揀 左 pam 424

呢隻我可以

今日帶Seiko
平靚正

仲有 pam

幾耐冇戴過 nomos

請問呢款錶帶點稱呼???

而家仲諗緊係你呢隻定Update 41
呢隻優點就藍針同Hand Wound，缺點就係細D
Update好處就有個新日期圈，大D同自動但唔係藍針

巴打你對隻錶嘅優缺點都了解得咁透徹，點解仲唔出手啊？

因為未儲夠錢

自答
bund錶帶

講呢啲

我支持藍針
其實我想戴返 35 呀，但唔換啦，繼續戴呢隻 38

Update 38 就正

師兄呢隻spc127p1買唔買得過
1k

link bracelet 就咁睇真係幾嚇人
戴上手原來幾型
呀! 我好期待我果隻 Link Calibre 36 呀
快啲快啲快啲

好錶對抗 Monday blues

呢隻係?

呢隻真係經典

石英
唔係機械

Classic款其實好靚

北九州有冇好似中野嗰類賣錶嘅地方?

Link bracelet 真心戴得好舒服同埋叫做有d特色

雖然三隻地通，淨係畀得一個負皮，sorry

白地

pam 000 十年貨仔

我想問下有咩地方可以配到19MM鋼帶

Central Mister Chrono 大把貨你慢慢睇 不過價格因人而異

裡面係度做野個外國阿叔係水王黎 上個禮拜去俾佢捉住吹左個幾鐘頭水

聽巴打講，佢係店員，但都有大量靚錶

好環保的包裝…

就咁兩舊海綿! 當我入面果隻係精工五仔嗎？

重點! 計時錶迷必備 El primero 機芯啊
2013年，tag 同 zenith 早已雙雙收歸 LVMH 旗下，el primero 以 calibre 36 之名成為咗舊日死敵 heuer 嘅心臟

果然係 tag, 錶面設計普通到爆。造工遲啲再慢慢睇.
但條 bracelet 戴上手真係比睇相好睇好多。呢條錶帶好多人話非常舒適，但我未截帶。截完帶再包膠

搭緊電車
忙裏偷閒
好鍾意happy valley, 但買唔起

對面海有咩好呀…人多車多地方少

其實真係少啲大陸人嘅
如果我以前投資表現好啲，唔交咁多學費，可能我已經買咗樓了

Mark 哥
最鍾意負皮錶

我已買咗樓
所以先有錢買錶...

想買隻男女裝都得既比女友
budget 50k
大家岀招

OP 39?

其實呢代海馬有咩咁正

Cartier tank

哩隻d紋真係J出血

Omega De ville
Iwc Portofino
JLC reverso
Cartier Tank

tank rg

揾佢試下隻reverso同cartier，睇下毒唔毒到佢先

50係咪買唔到Go偏心

加多一千

Santos

IWC Da Vinci

omega aqua terra 38mm
zenith el primero 38mm
grand seiko 大部分斯文款

有冇錶好似ball果d錶咁自己發光
唔想買ball

Luminox 都有氣燈
不過款式未必人人啱

Ball 係垃圾
留返俾狗

點解嘅？

細個睇hk discuss，都唔少人討論
記得有隻fireman 好型

留意開錶嘅一定唔可以忘記呢件事

仲有呢間野係香港公司收購左，但一路仲扮瑞士野

難怪會奶狗

即使品牌本身都係美國牌子, 同瑞士有關連嘅極其量都係用eta機芯

睇睇下GP Laureato個系列又幾正

無黃瓜像樹咁浮誇。順眼好多

果啲叫 tritium gas tube
你 google tritium watch 就搵到

AP+PP

有聽過
不過以為全錶瑞士造就算。。。

但撐警。。。。撐完都無警察買啦，佢地好撚市儈炸班狗，乜柒都係講2手價值，大sir師兄話好就買㗎啦，無自己欣賞錶嘅一套。你同佢講機芯 歷史乜乜柒柒，佢唔知講乜㗎

屌，講起就嬲，成班傻尻

根據官方分類e隻係女裝

運動帶運動錶

計時果隻好正 被人嚴重低估的牌子

幫你推一推啦

班柒頭其實有份炒勞

垃圾ball

Ball啲錶好肉酸

BTW 今年收到女友送ball皮帶，3千蚊，on9架依家好唔鍾意呢個牌子

運動鋼款都係咁上下款但係AP三份一價錢仲有自家芯，講歴史都無得輸

原來計時仲要係用904L鋼，搵日去試下先上水先

你估佢地好似金成或者我地連登巴絲打咁有taste咩? btw 好似依家連datejust都有炒味

感覺上佢地好似pass out左, 過左海就係神仙嘅心態

我隻tag, 應該係eta 芯黎

屌果然夠毒

上過下手，唯一美中不足係密底，不過計時質感拍得住地通

因為買左隻 tag 所以仲記得有啲機芯原來嘅型號
Cal 17 係ETA 2894, 即係2892外加計時模組

睇款啦
你買阿伯款佢唔會唔平俾你

我諗你講緊今年新出藍面黑面 DJ 41
前排同 sales 傾都係話好難拎到

班友好多戴流四撈

師兄 sorry 我想像力太好 但個兩粒Chrono制好似飛蛾觸鬚

樂富一鳴同我一隻舊裝 seamaster 上過油，三個月來都無問題。不過街市裝修緊，要等佢開返
尖沙咀忠記就整過我一隻跌停左嘅 SARB065，整完而家都好地地

根據官方講法
個制係仿照汽車油門腳踏去設計

我唔係有心 真係一望落去個下就係腦海出現左呢個畫面

左邊粒的有咩用途？

投資係咁，今年我都輸左首期

rotate chapter ring, 用黎count down

ball出皮帶？
ball 定 Bally 呀條皮帶？

嘩 做乜咁搏命呀

又唔可以話抄既
其實歷史第一隻off centre dial應該係breguet（好似係）

講起今日又係PML

屌
Bally

我拎咗仲未用過

post WWII East German formation meant a unified industrial approach by the government meaning putting together the entire watchmaking industry of Glashutte into one conglomerate GUB，之後Walter Lange買返ALS個名，剩低既就係GO，所以佢地Share差唔多既design係正常

大家點睇oris propilot x
skeleton 面

laureato 遲過黃瓜像樹少少，早過鸚鵡螺

睇睇下呢隻真係好撚正40mm 諗緊藍面灰面定白面

OMEGA 仲未派貨俾我

等到嬲嬲地

開頭就話7月尾會有. 9月尾都黎緊

5皮野買隻呢啲
zenith都買到

你又慘啲

5 皮嘢我買 JLC

skeleton款

打電話去追:
一直話派緊貨派緊貨

都唔係嘅，十日鏈同鈦殼賣咁嘅價唔貴咯

果餅發條真係好撚誇張

價位唔係同喎.... iwc + pam 都唔夠 rolex 貴
就咁揀 pilot & submarine 必選 la
但用 rolex 個價可以換款靚 d 既 pam, 咁又唔同諗法

pam 不了

同埋oris 係罕有嘅獨立品牌，自己發展到個機芯都勁嘅

+1.....寧願要Rolex起馬機芯好d先

你一定調教得你女友好好

GS 有冇類似款 2皮留下既可以玩下? 石英二手都可以

小賭怡情，大賭興家創業

iwc da vinci la.... 有隻 moon phase 折完應該得

想買第一隻luxury watch
用moonwatch 做第一隻好唔好

Speedy Tuesday

唔係好 lux 姐
BTW 支持

GS 石英 GMT

好lux 架啦 我預筆直80k 嘅其實 但暫時睇都係moonwatch 個歷史同個樣最吸引

57都好正係你budget內，又有透底

搞掂回來

不過lange 1好似得貴金屬，無鋼

貴金屬唔好咩

好。。。。。。好貴

哪有錢

寧願儲夠錢一次過買啱嘅，好過你以後一直後悔個compromise

條皮帶邊度買

英國網買，奧地利Hirsch，皮面膠帶夏天用

其實香港都買到

nomos邊到多折頭?

我記得朗格是唔出鋼錶

有一隻。但買唔到的

就嚟有一隻限量版

之前拍賣好高價錢

不過10日鏈用單 barrel, 又唔覺佢有咩張力差抵消裝置，準唔準架隻錶

分分鐘貴過哂啲貴金屬款

係咪籌款嗰隻Homage to Walter Lange？
btw聽講好似以前維修會比隻鋼你頂住先
好多人要左隻鋼唔要原本嗰隻
結果依家隻鋼仲值錢過dato

this is not healthy.

呢隻牌子淘寶都買到。

原來係咁㗎，長知識了

乜咁啱
今日我都戴寶記 moonwatch

歐亞部分 Orion 賣緊 6 折
鍾意 Orion 真係唔使考慮，去嗰度買就啱

其他款呢？

應該係 7

Happy hour

拎完月餅券
要再返公司做嘢

歐亞walk in都有7折

鍾意 nomos 嘅真係唔好錯過
我表示買過就算

點解我會諗起無線電視劇

LM

Bbq大結局

我諗起果啲離哂地嘅劇情
醫生會計佬律師好似唔撚駛做咁 Happy hour

你當 7 折先

壹號皇庭晚晚落 bar 飲嘢，我 diu

醫生都有啲得嘅

會計同律師，有得收早都返屋企抖啦

帶得好睇

藍面定黑來

藍面

係啲大哥面前獻醜了

做到隻西咁呀唔使做

好似連老廉同警察都係

手腕5.5 真係唔知戴乜好

IWC pilot 36
Rolex 114200
JLC Reverso
御三家 Vintage

海施奕，屌我以為求其作個名 cap 水
點知真係瑞士牌子

misterchrono 都有 hirsch 啲 strap 賣架

奧地利呀 瑞士隔離。大廠黎主要幫瑞士牌子做錶帶，奧地利同大6都有生產

除左g-shock 其他不了

呢個 post 真係好多專業人士
我只係一個有留意錶嘅初階暴徒咋

靚！ 不過有少少女性化

有冇巴打買過BELL & ROSS?
見佢早幾日出新款覺得幾靚 有D心郁郁

買唔起 vintage search唔到嘅

似pp個隻?

BR 05, 都似似地

正呀巴打
我諗緊買tank solo
巴打果時買有冇折？

我覺得都可以一戰, 條帶幾靚
b&r聽聞有D地方可以7折添

同老婆對錶如果唔係我都唔會揀呢隻

專櫃買冇折因爲我老婆買左隻金銀潤，所以直接係專櫃買

今日戴下電子野

今日戴呢隻 斯文d

50k 有d 貴
但個dial 好靚

終於有實物睇

認真呢隻唔掂44mm咁大隻, 50K買ZENITH隻DEFY SKELETON好過, 都係TITANIUM

冇錯

會計界巴哈囉 x 2

升左M就好走喇 搵埋唔夠睇醫生 我當年走左之後都調理左成年

至少考埋先走啦出面多數冇 exam leave 㗎

精工

Sa?
我女友sa2走出去中型Ibank

正

有條彩虹仔

6r機芯?

好似好大隻咁

係 6R21B

唔係好似
係真係好大隻啊

4th year
Assistant FM

model no. please

我好奇呢個 post 有幾多隻 IT

SARW015

好耐無入嚟

今日都係岀精

push下

本身勞已經係負皮磁石, 你仲要影到咁震

過多2星期仲未出貨俾我既話 我會考慮告omega

lee 排俾 lee 隻毒親 雖然唔係新野

13個負評

不過超大隻

呢隻好似係復刻？

J到出血

呢隻唔係復刻

買返嚟慢慢 J

睇你做開邊個 industry
同 d 客打好 d 關係啦 可能有機叫你過去幫手 我當年都係咁走

唔係呀，原版。

有無人聽過 paul picot 依個品牌？
好似好冷門
網上資料都唔多

師兄 你隻咸仔好靚

之前都出過post問過兩隻買邊隻好，到而加都做唔到決定。上次又入去問先知兩個有分別，想知其實買iwc今年開始用既自家錶心387903定係之前用買返黎既377714。有冇咩分別呢？

新手第一次買啲幾皮既錶

係咪blancpain來？

心動不如行動 師兄 link在此

呢個真, 識人好過識字

超大隻?

巴打呢隻係?

79320 calibre 係幾穏定的, 同價位水準好過 pam d 機芯好多

依隻勞算係幾順眼, 都咁多負評

睇上手邊隻襯你多，大細都差唔少。
純計樣，我覺得377714靚仔D，不過加少少買389702 青銅果隻咪仲好J
IWC改裝既ETA 一直都穩定，唔係有情義結其實有咩所謂，又準又可箊。

睇上手邊隻襯你多，大細都差唔少。
純計樣，我覺得377714靚仔D，不過加少少買389702 青銅果隻咪仲好J
IWC改裝既ETA 一直都穩定，唔係有情義結其實有咩所謂，又準又可箊靠。

同意 IWC 嘅ETA 係好準時

我有隻十年前既 3717, 冇抹過油都仲準過隻新買既 pam 既 P.4000 機蕊....

Christopher Ward 新出moonphase

#649主人有post原貌

Pam 直頭垃圾啦

不過個價略高... 感覺上唔太抵玩

所以有 heavy discount, 但而家有少少想賣鬼左佢

同行喎

截帶完畢，又真係幾舒服嘅。不過又唔係話一枝獨秀。我覺得同 IWC Pilot 條鋼帶一樣咁好

隻 lug 好彎，所以都貼手腕。同埋即使42mm 都唔會頂住袖口

ergonomics唔錯。但細節就真係 hea，唯一突出少少就係 hour marker two tone finish。其他自己睇。成隻，係成隻表面只有拉絲處理。
不過一粒 el primero 機芯就蓋過哂以上缺點

隻 hamilton 到咗了，陣間開箱

快

萬幾蚊你地會買Longines (正評）定 Hamilton（負評)?

儲起佢買gs

斯文款浪琴，sport 款咸仔

VHP石英錶年差5秒

石英直頭可以隨時買

Tag heuer aquracer 定 Oris aquis 好

而家新款係咪冇El Primero芯?

thx bro

新出嗰隻BR05 skeleton 好撚正

ETA真係睇心態，豐儉由人

好多時自家芯都唔只三四萬

聽前輩講萬國將ETA改到識飛咁滯

要靚又要正一般來講都係等價交換概念

其實無謂為反而反ETA芯

Desk diver

係咪分分鐘屌打iwc自家機芯

想問邊隻先係eta呀？

377714

買tag 相對又平又靚仔。
外國出名但香港好似無咩人鐘意

平時落樓就有黨鐵搭，今日都特登行5分鐘去搭巴士，唔想益黨鐵

google 咗，最新好似都係 careers cal 36. 4 年前的產品

係佢官網睇冇36先問

女神bellahadid都做咗代言

正義之味方戴靚錶

tag 千禧年出果堆石英錶， S El 果啲嚇走哂啲人掛

呢隻係eta7750改既
每日快5秒以下

好似同集團嘅zenith喺香港多人鍾意啲

daily 一流，磡花都唔怕
平靚正

How much

消防處記者會, madam 戴負皮 GMT

ETA 財雄勢大，求其一粒 2824 都可以 adjust 到 COSC 等級。in house 真係好難鬥

二萬六

【開箱報告】Hamilton Khaki Pilot Pioneer Mechanical

話說 Hamilton 8 月底宣布推出 70 年代經典，W10 嘅復刻版
抵玩，無伏，亦想買隻黑面 army 錶，當然唔執輸

2 號網上 order，10 號開始喺 SG 送貨，11 號就到，都同預期一樣。

好似話喺 revolution sg order，頭 100 個會有紀念品，就係一支筆，一本書，同埋一筆記事簿。應該之後又係唔要，有機會同各位巴絲分享。

本體。個木盒幾靚！有埋 manual

開盒！其實開咗盒後你就會覺得好 hea 但一分錢一分貨啦，6000 幾蚊嘅錶。

Close up，配墨綠 NATO

成隻影一張

錶底

最後，上手照
肥殼有啲蝦人戴，但講緊最闊個位都係 36mm，without crown 最窄個位係 33mm，我覺得好啱我呢啲手幼 L。

其實有啲人講到呢隻錶 Hamilton mark up 得好緊要，因為上一隻復刻 KHAKI FIELD MECHANICAL 都係用 H50 caliber，但只係 3900 蚊，呢隻要 6000 幾... 我都認同係 mark up 得好多，但睇怕廠方都係睇住嚟食，見到上次成功，今次再推隻受歡迎啲嘅，又賣貴啲，賺多啲。

至於 H50 手動芯，即係 ETA2801-2 改出嚟，但咸將個 power reserve 拉長都 80 hrs，真係幾方便
NATO strap 戴上手舒服，本身佢仲有皮款揀，大家有興趣就二揀一，但之後再配另一條亦都可以。

6000 幾蚊，買到隻效能穩定嘅 daily watch，窮人（like me）恩物，推薦。

多謝收睇

IWC 既in house 都有佢既優點既，啄木鳥上鏈系統效率好高同咁長命黎講我3 隻都係大約每日+3~7 都算ok 。
應該因為佢新機芯換左雙發條盒，輸出比較穩定。
不過唔知新既自家制低階機芯，係咪用啄木鳥上鏈系統呢？ 同可靠度有冇分別，不過暫時最大好處係power reserve比eta 高。

抵

恭喜入手新玩具

最新update
GS hi beat
42日快咗70秒
算幾非常理想

咁就真係唔知，iwc我冇貴野
但好少見討論話eta出事
多數各大品牌自家芯出事見多D

如果呢隻平D就好
最吸引我就係冇日子
我最憎D錶有日子

中間嗰隻嘅面真係哇咗一聲，雖然左邊連金錶帶，但第一眼竟然係俾中間吸引

5000 中都好丫
而家 nato 都要 6700

係呀，平D真係好好多
5千零真係可以諗諗
過6千我呢啲平民真係要大量時間消化
未過到心理關口

05隻藍面如果做到3雞樓下，2.8就真係

咁啱我今日都係雞

試左好聚手

大mm本身屬於重量級, 呢隻巨mm更加唔駛講

換咗條 cw 帶

自改80小時鏈，唔係直接啪粒 Powermatic 80 再拆個陀
咪可以賣貴啲囉(自我催眠)

Hello 兄弟

本身以為鈦會好輕

如果用鋼殼睇怕要有史泰龍嘅手腕先carry到

隻紅圈好靚

情侶裝

兩位金主

今日同5仔孿住上

呢度好多正義之士，大家心地好戴咩錶都特別靚

繼續尋找緊下一隻咩好

同一個價位，精工啲飾面瑞士錶真係拍馬都追唔到

無透底係唯一美中不足所以仲考慮緊

正， GP 有taste

近排跌價
入貨好時機

可能而家有1887同 1969 都唔會再用 el primero 吧

同價位計精工啲錶面真係花多好多心思

難唔難買
會唔會好似pp咁

芝柏唔 hit. 好慘

Everyday go to school by bus

GP...你睇Chrono24啲二手價好似跳樓咁 靚錶無人欣賞

個樣極似ap熊貓

有得揸車

royal oak 同 lauranto 相隔兩年。royal oak 剛剛出果陣真係好 hit. 芝柏呢啲 quartz crisis 死剩種真係只能焗跟。

公司無位泊，唔係我都想揸。

對鞋，sacai

買GP真係唔可以睇2手價所以二手都無咩人放咁濟

如果搵一隻唔係鋼錶
但望落elegant
Sharp嘅

筆直大約10至15萬

有咩提議？

ALS Saxonia Thin

但係Pelagos用鈦合金殼加帶

Saxonia Thin

好正

不過dress watch 我carry唔到

泊商場咋

chrono反而冇透底？

新手留名

係呀, 反而大三針款就有透底

運動款無透底都正常。

估唔到索羅斯都幾有品味

GP 同Nardin 比邊個慘D?

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

VC Overseas

非鋼錶呀

Blancpain d鬼馬月相真係越睇越正

E隻白金成廿皮
5200 vs 6654真係好難決定

Nardin好似仲慘啲

冇事既，鈦錶花左都吾多覺

如果5200既話可以試下5054

接受唔到5054，潛水錶殼同月相個感覺好唔夾
暫時偏好5200，個人唔多夾Dress Watch

唔好唔記得崑崙，同雅典真係海軍鬥水兵
芝柏唔好賣我覺得唔抵
雅典我就有啲明點解：

一隻錶面三組數字都唔同 font

藍寶石錶圈d夜光好癲

未夠多

試完隻defy好想拍板

Classic定EP21

LVMH既錶定位好似都唔上唔落冇乜人理咁
利申：我愛Zenith

Ep21

g持你

巴打就好

寶磯 Classique
Nomos Lambda
唔想咁斯文就
Iwc Pilot
Hublot Bigbang lor

心動不如行動

1863真係整得好靚

thats CLS

Oris Aquis 多唔多假 有無Ching 識分

覺得太斯文 唔太啱自己

我睇過 watchbox demo 隻 dual time. 其實個 GMT 功能係新穎同方便。

我 Facebook 就成日 push 隻 freak 我睇
好前衛。唔係我杯茶

Freak X系列幾特別 係定價高左D姐

整完送表袋？

Ching咩價位入手

好似大隻左少少

Lm

佢隻手Carry到
未去到錶大過手腕就Ok啦

懷念下逝去既 massdrop

呢隻啱你 size

恭喜巴打又入手新錶
咸仔支針真係幾有特色
特別版呢家嘢，6叉嘢豪俾佢啦

二百幾美金真係黐撚線

新手想爬皮買錶
有無咩推介

Budget 50-100k 可放二手既錶

呢度係咪變左 舊裝都負皮

爬文

靚呀!
ps 巴打隻手好幼

支持買錶救市

見到 Kickstarter 隻 tc1.2

似足 ...

pam 整完都有個半硬身拉鍊 travel case 送返

IWC 葡七

Kickstarter 好多抄錶startup
仲有嗰個乜柒linjer, 名都柒過人…

新手帶撈會唔會搵陣d

我都係 dress watch not for me

有無巴打知美麗華junghans畀到咩折頭?

Kickstarter好多垃圾呃錢

抵 Richard Mille 賣咁貴
雖然真係好唔靚

戴住黎打波CLS不過睇formula 1都有車手會戴落場, 呢啲marketing真係吸引到班有錢人

打美足有說服力好多

會
唔介意食炒就買黑十
我哋會以負皮恭喜你入坑

新手戴 speedy 最佳

今日戴5仔

你咪整鬼新人啦

今朝覺得呢隻嘢好似月亮，就戴了

一街都係黑十我真係冇咩興趣同埋聽人講啲倫敦金都係戴黑十

包括但不限於： 倫敦金小巴的士豬肉佬看更收銀黑社會地產經紀地盤科文黑警

點只倫敦金，mk仔，保安，售貨員都會有，無貶低職業意思，但幾萬銀買隻錶返黎真係周街撞

pie pan

浪鬼新款冇藍面藍膠帶

今日中秋無人post moonwatch

有福氣
手粗戴錶好睇

呢隻正

新手買隻二手seamaster 玩下先
抵玩又得體
威廉王子都係帶seamaster

英國佬幾鍾意 Omega

睇得多真係厭。。仲要通街都係日日見，d款又隻隻一樣，係唔同色(材質)咁解

96B251皮帶款3000入手，啲鬼佬成日話45mm闊加埋lug to lug 52mm太大隻，其實帶上手又唔係好覺，可能我肥手

另外有出新版冇日期，logo用舊款字，呢啲就個人喜好啦，價錢都係差唔多。

要買就唔建議鋼帶款，個耳窿位同皮帶款唔同好貼錶，好難換帶

既然你咁講

呢隻睇睇下又好似幾靚, 窮人RO

但個價都幾離地

新嗰隻水貨都係2xk，比多少少但靚仔好多

今日戴45GS,換左條鱷魚皮錶帶

我都鍾意 14270。雖然係 wishlist 隊尾
鍾意就戴。人哋點睇唔理得咁多
除非我真係同一個躝癱差佬撞哂錶
咁真係咩心情都無撚哂

頭先喺商場，好多大媽 fing 五星紅旗

你去睇下實物先，我會話造工一定正過pelagos，放左黎換都抵

Omega個價錢黎講
幾好j

係個保養

啱啱見到有港女戴波爾錶

要睇二手價都係撈咖喇不過要預去邊都會撞錶囉

Easy Friday

小朋友路過.....

二手價 AP同PP都可以諗既
不過50-100得撈最多選擇

好正!!! dream watch

100K ap都可能只差少少 ，但pp運動款車尾燈都見唔到呀

AP offshore 二手都爭少少, 一手/RO 更加唔駛講

只係肥手一隻

唔係呀，我見有啲全新37mm ro都係13 14到。明明37應該係最啱亞洲人

正到暈

都要睇返佢LUG TO LUG幾多, sport watch太細隻會戴到好似女人錶

搵到條短帶可以用返完裝扣，不過黑色好似冇咁襯咁

呢個超靚
最近出咗隻khaki都好型

Aquanaut

好似喺pmq見過

係呀 不過大部分人都比較鍾意大舊啲噤

係啊 最近黎左香港擺pop up store

啡同深藍都會好睇 宜家黑都 ok 呀

Khaki果隻唔係白金？

白金

Zenith表示都想試下同人撞牌子都好

保養一定唔夠tudor黎
btw 其賽pelagos機芯都無得頂, 有矽游絲夜光又好j

可以考慮oyster quartz, 撞牌子又唔會撞款

正我個人鍾意aquanaut多過nautilus

黑色感覺好似好 formal

想買隻藍盤藍膠帶 MIDO果隻會換膠帶

大家會揀邊隻 同埋隻浪鬼點解官網見唔到

隻浪鬼點解咁平 唔係賣緊$13000咩 但係你圖入面果隻又係新浪骨

鬼

應該水貨先咁平 官網都搵唔到

朗格都好想 成日幻想大家見到然後點下頭

瓷面有出數字就好,巴打呢隻買幾錢呀?

Aquanaut百搭啲

但elegant 個人都係prefer Nautilus

大佬

都估到你

你成日有新錶喎

想問下巴打們 個watch winder會唔會長開

我想快啲買到 PP / ALS 咋

其實我最鍾意係佢啲斯文款例如5227

排到5712
大佬

有冇興趣

佢好早買，嗰陣個價未起，相對易買

幾錢先

幾時先有一隻PP

之前有法瑯面，不過限量

寶璣字紅12真心靚

呢隻普通版 4000 左右

傾下

呢啲真係好神

其實我仲等緊幾隻 雞，不過佢出親嗰時次次都咁啱我又買咗第2隻

一日冇睇已經追唔返
各位中秋節快樂

5196, 5227 and coming 5121 are nice

覺得Yacht Master幾靚，不過付出十皮大把選擇

5121社巴會唔會覺得個dial好花
我睇左好耐都唔過電

唔會喎
萬年曆咁花都頂得順

各位有幾多隻錶
我自己都已經有10隻，都仲想買
係咪中毒太深

X 已經有10隻
O 只係得10隻

GS表示好彩同人撞過牌子 btw 杜汶澤好似有sbgm001

淨係精工幾千一隻幾千又一隻都可以買一堆

但次次都想買貴錶

見佢拍片好似戴GS GMT，型號唔肯定

我未巴閉到可以個個月幾皮買隻。所以買窮人恩物止痕先

10隻錶有d乜
會唔會每日出街都選擇困難症

呢個POST推得真係好快

因為而家出面暫時風平浪靜

omega pie pan
omega speedmaster 膠面
GS sbgh267
ezm1
Rolex 116520
Rolex green gmt
AP 15400
2 enicar vintage

想買隻VC overseas

同隔離撈post鬥快

星期日黎料ga la

縱橫四海

快過隔離好多啦

989
等我一等，開 31

[錶撚入]擺低你哋戴緊嘅錶(31)

fb幅圖 係001

咁搞笑，唔見隻錶成大半年都唔知，即係根本唔戴，但又花到咁

算佢執到, 001而家好難買到

VCO真係好正
戴上手近睇好完美
又elegant又Geneva seal又快拆錶帶

但就偏偏係差啲野
AP RO個8角真係好iconic 好signature
個款好簡單，但就唔會outdate咁

BTW sbgh267

Watchgecko 英國網

1000